總掛掛師

想同你傾計
想同你出街
想見到你笑

夠真實